元朗飲食及購物指南

作為一個係元朗土生土長既牛屎仔
今日想推廣一下元朗既好去處，美食及購物地點

首先，中秋即將來臨，相信好多香港人都想食到好食既月餅，小弟現推介恆香月餅，恆香既月餅比市面上既好好多，好有月餅味小弟最高紀錄一次過食撚左兩盒地址係元朗大棠路

第二間就係元朗人必食既爽爽醉雞豬扒店，一定要食新鮮雞！好撚滑！豬扒又係好撚有豬扒味，諗起都想食番一打
地址係YOHO 附近

最後食飽梗係要行下啦，唔通個個都變到肥絲大隻咁撚肥咩現推介sell hk旗下既YOHO Mall
YoHo mall位處於YOHO

最後希望各位入黎元朗可以食得開心，買得稱心

大家好好享受元朗既美食及購物體驗

幫手推下啦屌

pish

爽爽得番外賣，之前入來過，真係好味，仲有咩推介，星期六入來食飯